有幾多人會plan好之後做咩?定係過得一日得一日?

我已經準備左3個PLAN，PLAN A失敗就轉PLAN B咁樣，未來10年要做咩已經好清晰

想知

大家有既籌碼唔同，無參考價值，只係想統計下有幾多人會有PLAN姐